死於溫柔鄉 超生於泥漿

惜花一場 何嘗為了哭叫嚷

再死多一次